星期六朝早邊度有得睇NBA

真心想知，難得星期六放假想出去睇最後一場

最好喺荃灣線

發覺大部份餐廳同酒吧都淨係識播足球，其實好人好姐有幾多人會睇

正常人先睇NBA 下嘩

朝早9點開波喎

可能仲有多場呢

得樂視有牌播NBA
收皮之後冇台有得播喇

吾皇反cup喎，最後一場下星期先係

知道尖沙咀有間bar有

難講

美國

克里夫蘭

拎部電腦出街睇

推到有

NBA App齋買季後賽Plan 睇一場

朝頭早邊有酒吧會同你癲